[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3461)

慢

球多過角 仆街

12

天鵝cup未

比馬半大全大勁到

仲諗

大分大波未

比馬仲未輸

客隊旺 三賤要買了

696 刷角啦dllmchhhhhh！

100%

Bee

人妻做乜咁勁

有無人勁追札幌入波

東京9.5s

你一買就唔入 省番啖氣啦

東京1-0

鳥栖半大全大

屌你老母比馬反杯得唔得

緩交妹開個奇蹟半大黎啦

想

入波多過角球

追左兩球

日職都炒人7粒

錯過左 6th 同 7th goal.....

我屌你老母

柏雷快撚D入波呀!

好易姐

差d 8:0

東京入未

Bee 得到是旦一邊入

無錢追....
佢派得勁慢

歷木

Lm

頭先留左,今次我了

快block la

I

我

696 前鋒

dllm廢場半場一球都冇

又block多件

北海道仲有冇

123

廢船

仙台6666666

me

Lm 7c

好撚好玩呀？小學未畢業唔好學人賭波啦 做哂d暑期作業未

無all in
每注都係買左300$ @1.86 @3

買左閪雀同心跳

你中

Block左 屌下佢

我啦

lm

個古恩卡咁撚勁 好撚熟 個名

11

橫bin半8全8重演未

Me

爛木幫幫

+1

8-7 ok?

神船!

世紀假波又多一場

。

懞面超人古卡

8:0

買左乜？

40比0

0:8

天鵝反cup有可能嗎

10比0呀笨

0-8

長崎柏雷快撚D入波呀!

三箭果場

無龍？

水手8c

費倫天拿

有仇？

屌 冇追

痴撚線

主隊冇龍？

Ng又中

垃圾緩交妹 上場就半2全2
咪撚比我睇你今場半1全1

中 miss 左 6th 同7th
追返8th

08

東京

追客ng都追到笑

清水補幾耐?

追得兩球好想打死自己
橫bin半大全大 3:1

仲追唔追

補幾耐呢

爽到

Goallllllllllll

有無人派我

8c

第7球買到半山 第8球買到具沙灣啦

笑撚到仆街 輸都抵 輸8粒

清水場波假撚過今日話有47萬人撐警

俾多角

6點日乙全客

閪鑽

和主 穩到呢

場日職食錯藥？

水手天鵝 cup 到派2個 100

想知主隊球迷咩樣

追ng手足執錢執到手軟

心跳都有老母生架

比多一角

補幾耐

分粒比爛木？

屌你老味兩班波真係有仇

柏雷入多球先

仲攻

神戶都識入波？

0:0

9.5仲有無機會

都5年前啦

real 8 心？

一球都唔敢追，5.5已經入定八百都放棄咗

yes

屌 以為買左b 點知未接納

係

8c!!!

差d 0-9

神船勁到

點解無我？

5

8.5s咁都要死

7.5s咁都頂唔到 入8球都仲攻 痴線

球證冇人性
仲補時

點解會咁唔俾面

清水建

im

我 一齊食萬事發

j

史特加 上盤

1

不過 錯過晒d高倍ng

m

咪係on99

gchi

支持

8:8未

爛木唔入都咪比人入

跟了 不死鳥-5k
呢星期-15k

🤑

而家8姐

出水就算啦 比人又食又拎

8:8追和送碧桂園一套

東京1.5 大上船

甲府果場有冇假波睇下

東京唔撚刷角 我屌晒你全隊老母

ＣＬＳ

有冇鳩猴送？

阿記any?

柏雷入多球 派100

正常

要追數呀

有冇人追左5口ng

半2全8

半2全8好撚痴線

.

仲有加時

佢領先就會咁

十字

8射正8入球

究竟角定入波最快到9

7.5 高水

北海道入多粒啦喂

冇追開會以為係角球

睇左成年幾日假都未見過

9-0 未呀

mama中？

出水唔會有人屌 派錢我會屌

買撚左8.5/9b 呀 屌

刷角啦 當完我7.5s就唔撚刷啦？

波角都係

入波同角都係8

唔撚驚俾人查？ 輸8粒

星之力 水原半客 心跳角大中曬 我了

主場王仙台快追和啦

抽未

8角8入球

我習慣凡事往悲觀諗 咁贏咗會爽啲

屌佢老母死柏雷

踢得廢都唔比 好惡

完左啦

半2全8 角同入球都係

又jump 戒賭了 88

比馬幾角？訓左冇買

仆街

CLS

阿狗 史特 2x1 10k
中晒推晒落今晚

2個盤加埋比人入左11粒

點樣入8粒

乞定

日職喎

東京從三賤

冇me!

我宣布

如果北海道呢場波 都輸錢既巴絲

希望你戒賭

終於我了
我tg u

紙龍門

主隊一直都係垃圾 係靠49自己踢

街場自由龍

德乙有冇角水

我朋友瞞着老婆玩一注

浦和叫多4角

要戒了

Now4

幫叫

個龍點調整心態？記低個名下次再出即買對家

siu4
契爺又返嚟

契爺

1萬蚊就要瞞 你朋友狗黎架？

冇出龍呀

契爺！

點解買親日假都炸...可唔可以整番個var

準備戒
一蚊都冇追呢場

第四口 史特加上盤 3940

契爺..俾零用錢我買飯食
我個頭包到好撚痛

波po，人質素越來越低質

爛木真係00。。賺少成倍

有無696

你知唔知你鬧緊最高質果個

韋恩9.5s？

同藍十字今朝一樣

日本仔真係冇性
同呢度啲馬會打手一能樣

又係你

忍手，不玩了

Will diu 8:0

買左清水戈d仲有無心跳？

36仲有冇CS

話左

俄超主100000%

還剩低 幾多心跳

有眼不識泰山sor9ry

tokyo1.5b 100%

4:0先訓醒
我一球都冇追

天鵝入未

老婆吊麻

精句

132

我我我我我

屌 點解明亮唔出水

留多次名

我了

我有留架

史突加角大100%

你朋友老婆屌你？

怕老婆的男人係會發達學野啦

另一場

你老婆定佢老婆

追左兩注

你偶像呢幾日都有登場

事前ok?想GUN啊

唔派 8注都冇用

好掛住佢

東京頂住9.5s

無買到

Tokyo角水有無

true

贏多d大家！

1.5b

我8.5s

1900冇即場角

2選一 希望無錯 飛左東京

水手cup到 一定派一個100 最快留名 唔抽

又話派我1000 jump

70萬goal!

大

有本買你利啦

買左天鵝

gchi，啟示來了

早買左 阿狗又廢陣

傻既

清水心跳都有老母生
平手盤 主23全炒

sick ball

8比0

契爺我果1000呢

烏拉爾

我廠會有 但你對巴琴晚

不勝

三箭近三十場46-60分鐘冇失過波

屌你老母艾馬利 買個比比返黎擺

支持搬泥同史特加

手快有

天鵝輸半都願

在

Fc大邱是但一邊入多球啦仆街

史1角

抽撚完未呀dllm

又冇 jump

隔晚入咗兩皮，主場可反cup水手，開波前賠率回上兩倍以上，睇陣冇乜大異動會被大炒，係主場平手盤口有少少戒心，六點仲擺多兩千落去溝淡佢

4號4號！！

水手平半

心跳仲唔派角？ 係唔係計到7c?

光環here?

訓覺冇去入錢就8:0
4:0時拿拿聲去入錢都趕唔切 針

東京快撚d刷角

不嬲遲45分鐘先派

琉球真係雞 係人都上得

g持

日J2隊橫濱分d比J1果隊啦

日職一向遲派角

紅鑽cup未

水手會cup?

前鋒-5c

東京未領先都唔刷 領先更加唔刷
角大黨唔好亂來

賺埋都唔夠輸 差2c

東京史特

好感激星之力將我放係第一位

696入未

仙台快買

東京角細似係搞店左

阿狗 入球大 信心注

東京入波啦仆街

我了。

新瀉

咩事 佢幫我含緊

有半格收返都偷笑

我1-10都排過晒你同我定d黎

黑貓定樸茅好

仲有冇水啊 使者

岩岩佢話內定左中7號

捉到老鼠就係好貓

新瀉快入 和到都好

廢船入多兩粒

仲以為係我

比馬咁耐都唔派

佢條撚屌都中

琴晚點會買
作客
半一
打包包
冇美斯
D不利因素齊哂
半一我就冇買
如果問平半都會博下

垃圾前鋒

前鋒

船啊救救我吧

大分三神入未呀

屌 垃圾前鋒...

勁

仲未派

漢落威平半

大分大波0.1%

東京 696 2.5b

主場王goal!!!!!!!!

天鵝依隊閪波我屌你老母

前峰

屌你老母日職啲閪隊一拎完冠軍之後個季肯定hea踢

心跳角球派未 無$買下場 屌

反客為主派13

原來未jump晒

船你夠膽咪撚入屌你老母

鑽 696 京 plz

日廿
開到+全格頭十抽一派500

改左名唔認得你 好掛住你d報假

?

你老母演東京熱 40 比0

696仲未入

角派得未呀 屌你老母狗會

一叫即輸屌你老母

696

前鋒刷角未

神戶勝利船 2-0 浦和紅鑽

史特加0:1

史特加似針得

聖保@3.22 冇買。

fg秒cash

湘南比馬 2-2 鳥栖沙岩

yy sir有冇水？針好多

20

睇戲姐麻

有無買左史特加既手足

Cls...

聖保利 GOALLL

比馬又假希望

Tokyo 大 前鋒開到
頭10 抽1 100

家欣呢

屌你前鋒冠軍人馬仲係到點解同上季差咁撚遠

Ok

想念頭肢王心水

LCF

買角is on9

有冇般尼同路?

巴塞老人隊

屌你老母日職

廢船-1

水手又輸

廣島快買

比勒費爾德 1-0 奧厄

東京唔入比人入啦

阿仙妓似贏波輸盤

史特加 0-1 聖保利

天鵝1-1未

新潟天鵝 0-2 岡山綠雉

買左史特加想死

02

FC東京 0-1 廣島三箭

天鵝仆街啦

箭！

船你夠膽2球完，我即場跳樓

Goalllll

1折賣史特加盤

真係比人入

又jump

東京廢

輸哂, 又可以戒賭

嘩好多下盤

屌你老母三箭降班未

天雨路滑 咪買韋達

On9

你老母前峰水手同時入ok?

水手試下追和

今日決定長追客

入多粒啦東京個場，前鋒快撚啲贏波

我執到笑屌

尊重la

東京3:1 最快派100

東京 你老母係我手上！

5串1斷廢木大波 我屌

屌你老母鵝 反cup開到派一個100

笑4未

型到呢

聖保利 cashed

屁馬又玩熱血反CUP?

算

Gchi

鹿兒島聯隊 1-2 FC愛媛

排緊隊收錢

史特加屌你老母咩升盤

史特加3:1未

下盤日
屌

原來三箭goalll

天雨路滑 跌死廢達

2-1...

原本係你

希望有得派na

前鋒屌你老母

維他奶勁到

血鑽肯刷未

仙台反吸前鋒 勁到

仙台2-1

睇下你為左果100蚊自己良心都唔要

廢船入多粒

係前鋒勁

5555

屌。。。。
我死撚左個東京fg。。。

想g 點down

前鋒反cup派上期累積多寶200$ 頭5抽1

買左角大

閪鑽個種廢

妓半大?

清水角仲未派?

主場王真係主場王

Cls前峰

我朋友

似

ok

前鋒我屌你老母？

係囉 on9

下場？

水手嗰種廢真係唔係扮架wor

8.5大叫到攰

696 咩情況

雲巴個list好難入

sameroad

契爺你朋友派我未

般尼

試前比人gun下啦

8x1大波過左4場
東京 696 水手 天我

巴打我好似仲未找比你？

前峰贏水手和我食屎

輕鬆

lm。。。

話比你朋友老婆知！

日職笑話：

川崎前鋒

前鋒點解會搞成咁

696快啦屌

西鑽唔刷點入

史特加我屌你全家

三賤

唉 屌你老母前鋒

5555555

東京cup唔cup到??

橫濱水手 1-1 大阪櫻花

未呀

88888
-2
-1

水手終於入

67min0:1

恥笑前鋒正式開始

天真過天真嬌

前鋒-4c

水手 96齊goal

696場波乜事
兩隊加埋70mins射得4腳?

邊場

東京杯未...

晏d收工入

船

Which

東京jump

好撚on9前峰真係 水手叫撚到就死 佢就無啦啦比人cup

屌你老母前鋒追和先啦

史特 東京 cup 500 5 1

買咗前鋒串紅鑽
琴日先入錢,今日又可以戒賭

L

屌, 又係癲恩吹阿狗

好

手震打錯

keep住 我都有贏

條弱智又出現

清水唔派買唔到

177

三神入未

696!

有無我廠

不要

史特加場波係咪已經完左

5x1 應該斷心跳

696 1：0 goalllllllllllllllllllllllllllllll

咁你仲唔比水

西鑽無時間喇比多2角黎

跳樓了

買完就會自動入波 癲

三箭點解成日出黎害人 屌你老母

我朋友不玩了 下年見

Tokyo

東京同前峰刷角呀 屌你老母

東京 696 水手 天我 開到2.5b 即派
開到9秒9落狗會入錢 快手開大

1000呢契爺

你朋友唔派我拎驚棍扑佢

算啦唉前鋒已經針撚咗

On

我明

四串一斷前鋒屌

我已經派左了

祝你好運

三賤第二球

626勁到

我廠角有無人玩

船99999 8.5goal
9.5-1

696 黃牌1.5b goal

東京CUP未

14.5b

東京
漢
烏
妓

前鋒cup啦屌你老母

契仔都唔派派街外人
要同你斷父子關係了

又話下次到我.. 契爺心淡了咁耐冇見

我5串1斷廢木大波

般尼屌打

史特加仲要讓球半 on撚9

廢船入多粒plz

東京入一球比我輸半可以嗎？

3分鐘2球

變左伏特加

東京快啦，差你

696快手

垃圾船同鑽入未

三星-1 goal
神船-1 c

快

全副身家得返26.8
如果船開唔到2.5b就派埋去先跳

有冇即場水

史特加 西京

果然好多人又中前鋒伏

屌笑左

般尼fg

報警先 有晒圖

俄超半場唔好再入啦

走啦 買咁細

阿

你朋友都買好大下

我契爺一注屌打晒

696強陣

屌你封咩角。。

西京比返半格驗下ok?
水手1:2jump

橫濱水手 1-2 大阪櫻花

下盤要來了? 咁撚on9 d波

加埋都冇10分1

我廠唔刷？

水手爆炸嗌

鹿兒島聯隊 3-2 FC愛媛

2.5B差東京 696 天我快手

東京係咁先

626 3:2

屌你老母閪咩前鋒，俾人cup撚埋叫都冇得叫

利害

626

黎多場3－3呀笨

626咁撚勁既

前鋒呢隊打靶仔

5分鐘3球 cup埋 痴撚線嘅屌你老母

又客主

東京求反cup

痴線個朋友中撚哂

三神反杯派100 5個

東京反cup 派100

榜首又賣分等埋234位屌 悶唔撚悶又呢招

派角未呀屌你老母

前鋒-3c

船10c 9.5 goal
三星goal未

流球半4全4？

696快d nba

3箭訓地戰術

屌你老母船鑽 是但入多粒啦仆街

原來宜家要買得大先叫勁

真係痴撚線前鋒竟然開個客主出黎

前鋒我屌你老母

On9的

垃圾水手dllm

般尼盤強隊殺手

江原三星nba未

半3全5

東京水手比馬 反cup派2個100

我廠2c

船鑽入未 兩隊垃圾

窮人思想 有錢就拜

水手 東京 史 全針

屌你老母前鋒cup唔到成隊空難啦

東京唔識入比對家入啦

FW2:2

In

吊2:2

2-2！

2-2

前鋒goal 入多球

三神cup未

1212

前鋒-2c

水手追和反cup 快

船鑽兩隊唔入多粒都空難死

到你追和啦東京

我朋友追多注 有風險

心跳個場唔派角係咩玩法？
8個角都仲要數？

前鋒追和之後cup唔到都要空難，想撚狗？

2-2前鋒！

三星入呀

屌你老母橫濱水手

船鑽入未 球探係咪壞左

前鋒cup呀屌你老母空難隊

三箭唔入都比角 -2

你朋友都未輸過
贏撚硬

前鋒反cup plz

阿狗咁都頂唔入

維他奶幫手刷下c

0:8 仲未派角錢

水手cup啦屌

我廠 goal!!!!!!!!!!!!!!

1-0 啊

我想派錢呀反cup未呀

俄假

626又反底

阿狗半場前俾多兩球我

跪比多球屌你三星屌你江原

東京輸半好冇呀 次次星期六未夠8點就針晒

前鋒反cup，三箭個場俾多粒

水手真係櫻花公廁黎

5.5？

696 快手nba 踢下假波啦屌

有冇人一齊ifc?

唉 屌你老母船鑽 大未呀

求佢打個和已經好好

聽日去維園順手去埋

前鋒三神西京cup未呀

妓咁快手

水手 前峰一齊入ok?

西京

東京唔入就三箭入啦

626 15分鐘入4粒

今年我阿好撚勁

Tokyo cup啦屌

唔入都算，仲要唔刷

比多角 -1

心跳數到7c?

大分11未

12碼

3場2:2啦

Who

7角

水手刷你老母角咩

我船

-3cc

俾力屌啦阿狗

幫手足打氣
比多3角

船鑽入未呀仆街

我都唔明點解禁屌被人入場場都係甘

30

想問史cup未

前鋒刷角入波

屌 上面報分打邊隊啦

過關斷西京 屌你老母臭閪
出黎隻揪

日假真係好撚難賭 搵次星期六想賭下夜波都唔得

入撚左啦煩

三箭好地地又刷咩

jump撚4

比多3個手足

前鋒入啦屌你老母

屌 日職大波差三神

阿角大?

史特加
一球球半？憑咩呀

21完

東京比多粒 漢諾咸keep住贏 照舊 頭10抽1

8c fast

般尼咁都唔入

same

快啦 三神入波未

感動到閪，有條3x1回血

唔派

點解３６５有２場阿狗？

大分

全部外圍佬

東京立即正氣比一粒

比馬絕殺未

1:1未啊屌

Japan